曼聯護級形勢樂觀，離18位已有2分優勢

同班霸阿仙奴同分

你講乜撚野屌你老母同我阿妓同分 獌廢咁閪多